成日keep住呢種心態真係好辛苦。

覺得自己咩都做唔好 已經比其他人早起步 但偏偏人哋就做得好過自己 無論幾努力都好都冇辦法得心應手咁完成嗰件事 次次做嗰樣嘢都好大壓力
利申：嗰樣嘢係自己興趣 好鍾意好鍾意做 不過成日都做唔好搞到自己好迷失於當中 不斷重複呢種心態 維持咗好耐

同路 眼見細幾年幾人玩同一種興趣但做得順風順水
不斷諗自己仲堅持為乜 就嚟飯都冇得開

自己啲師弟都變撚晒師兄 自己仲垃垃圾圾咁自修

興趣啫 又唔係職業